# Language zh-tw translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2022 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# choushin <thect@protonmail.com>, 2022.
# LovelyA72 <a72@luotianyi.pro>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-27 23:01-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-10 21:14+0800\n"
"Last-Translator: LovelyA72 <a72@luotianyi.pro>\n"
"Language-Team: Language zh-tw\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"

#: source/creator/actions/binding.d:74
#, c-format
msgid "Added binding %s"
msgstr "新增綁定 %s"

#: source/creator/actions/binding.d:76
#, c-format
msgid "Removed binding %s"
msgstr "移除綁定 %s"

#: source/creator/actions/binding.d:84
#, c-format
msgid "Binding %s was removed"
msgstr "已移除 %s 綁定"

#: source/creator/actions/binding.d:86
#, c-format
msgid "Binding %s was added"
msgstr "已新增 %s 綁定"

#: source/creator/actions/binding.d:155 source/creator/actions/binding.d:258
#: source/creator/actions/parameter.d:200
#: source/creator/actions/parameter.d:279
#, c-format
msgid "%s->%s changed"
msgstr "%s 變更為 %s"

#: source/creator/actions/binding.d:162 source/creator/actions/binding.d:265
#: source/creator/actions/parameter.d:210
#: source/creator/actions/parameter.d:287
#, c-format
msgid "%s->%s change cancelled"
msgstr "取消 %s->%s 變更"

#: source/creator/actions/drawable.d:88
#, c-format
msgid "Changed drawable mesh of %s"
msgstr "已更改 %s 的可繪製網格"

#: source/creator/actions/drawable.d:96
#, c-format
msgid "Drawable %s was changed"
msgstr "已變更可繪製 %s"

#: source/creator/actions/mesh.d:58
#, c-format
msgid "Mesh %s change is restored."
msgstr ""

#: source/creator/actions/mesh.d:65
#, fuzzy, c-format
msgid "Mesh %s was edited."
msgstr "已輸出 %s ..."

#: source/creator/actions/mesh.d:133 source/creator/actions/mesh.d:234
#, fuzzy, c-format
msgid "%s: vertex was added."
msgstr "已新增參數 %s"

#: source/creator/actions/mesh.d:141 source/creator/actions/mesh.d:226
#, fuzzy, c-format
msgid "%s: vertex was removed."
msgstr "參數 %s 已經被移除"

#: source/creator/actions/mesh.d:315 source/creator/actions/mesh.d:323
#: source/creator/actions/mesh.d:402 source/creator/actions/mesh.d:410
#: source/creator/actions/mesh.d:489 source/creator/actions/mesh.d:497
#, c-format
msgid "%s: vertex was translated."
msgstr ""

#: source/creator/actions/parameter.d:114
#, c-format
msgid "Added parameter %s"
msgstr "新增參數 %s"

#: source/creator/actions/parameter.d:116
#, c-format
msgid "Removed parameter %s"
msgstr "移除參數 %s"

#: source/creator/actions/parameter.d:124
#, c-format
msgid "Parameter %s was removed"
msgstr "參數 %s 已經被移除"

#: source/creator/actions/parameter.d:126
#, c-format
msgid "Parameter %s was added"
msgstr "已新增參數 %s"

#: source/creator/actions/parameter.d:202 source/creator/actions/node.d:432
#, c-format
msgid "%s->%s changed to %s"
msgstr "%s->%s 變更為 %s"

#: source/creator/actions/parameter.d:212 source/creator/actions/node.d:439
#, c-format
msgid "%s->%s changed from %s"
msgstr "%s->%s 從 %s 變更了"

#. Enforce reparenting rules
#: source/creator/actions/node.d:69
#, c-format
msgid "%s can not be reparented in to %s due to a circular dependency."
msgstr "因循環相依，無法將 %s 移動至 %s"

#: source/creator/actions/node.d:92
msgid "nodes"
msgstr "節點"

#: source/creator/actions/node.d:129 source/creator/actions/node.d:138
#, c-format
msgid "Created %s"
msgstr "以新增 %s"

#: source/creator/actions/node.d:130
#, c-format
msgid "Deleted %s"
msgstr "刪除 %s"

#: source/creator/actions/node.d:131
#, c-format
msgid "Moved %s to %s"
msgstr "移動 %s 至 %s"

#: source/creator/actions/node.d:139
#, c-format
msgid "Moved %s from %s"
msgstr "移動 %s 至 %s"

#: source/creator/actions/node.d:140
#, fuzzy, c-format
msgid "Moved %s from origin"
msgstr "自 origin 移動 %s"

#: source/creator/actions/node.d:219 source/creator/actions/node.d:228
#, c-format
msgid "%s is added to mask of %s"
msgstr ""

#: source/creator/actions/node.d:220 source/creator/actions/node.d:227
#, c-format
msgid "%s is deleted from mask of %s"
msgstr ""

#: source/creator/actions/node.d:271 source/creator/actions/node.d:278
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: source/creator/actions/node.d:271 source/creator/actions/node.d:278
msgid "Disabled"
msgstr "已關閉"

#: source/creator/actions/node.d:278
#, c-format
msgid "%s was %s"
msgstr "%s 原先是 %s"

#: source/creator/actions/node.d:325
msgid "Unnamed "
msgstr "未命名 "

#: source/creator/actions/node.d:503 source/creator/actions/node.d:511
#, fuzzy, c-format
msgid "%s locked to root node"
msgstr "鎖定至根節點"

#: source/creator/actions/node.d:504 source/creator/actions/node.d:512
#, fuzzy, c-format
msgid "%s unlocked from root node"
msgstr "鎖定至根節點"

#: source/creator/actions/mesheditor.d:157
#, c-format
msgid "%s->Edited deformation of %s."
msgstr "%s->編輯 %s 的塑形。"

#: source/creator/actions/mesheditor.d:164
#, c-format
msgid "%s->deformation of %s was edited."
msgstr "%s->已編輯 %s 的塑形。"

#: source/creator/core/dpi.d:54 source/creator/core/dpi.d:58
msgid "100% (Locked)"
msgstr "100%（已鎖定）"

#. The name of the language this translation is a translation to
#. in the native script of the language (for the region)
#. Eg. this would be "Dansk" for Danish and "日本語" for Japanese.
#: source/creator/core/i18n.d:18
msgid "LANG_NAME"
msgstr "繁體中文"

#: source/creator/core/package.d:269
msgid "(Debug Mode)"
msgstr "(除錯模式)"

#: source/creator/core/package.d:271
msgid "(Unsupported)"
msgstr "(不支援)"

#: source/creator/io/imageexport.d:13 source/creator/windows/inpexport.d:369
#, c-format
msgid "%s was exported..."
msgstr "已輸出 %s ..."

#: source/creator/io/imageexport.d:15
#, c-format
msgid "%s failed to export with error (%s)..."
msgstr "%s 引入出現錯誤 (%s)…"

#. If this is executed it's a bug, using enforce here to prevent infinite loop.
#: source/creator/io/inpexport.d:276
msgid "A texture is too big for the atlas."
msgstr ""

#: source/creator/io/psd.d:26 source/creator/io/kra.d:26
#: source/creator/panels/inspector.d:698 source/creator/widgets/mainmenu.d:187
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:209 source/creator/widgets/mainmenu.d:222
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:237 source/creator/widgets/mainmenu.d:470
#: source/creator/windows/inpexport.d:207 source/creator/windows/welcome.d:248
msgid "Import..."
msgstr "匯入…"

#: source/creator/io/psd.d:233 source/creator/io/kra.d:240
#: source/creator/package.d:359
#, c-format
msgid "%s was imported..."
msgstr "已匯入 %s ..."

#: source/creator/io/psd.d:236 source/creator/io/kra.d:243
#: source/creator/package.d:364
msgid "Import failed..."
msgstr "匯入失敗…"

#. Write error
#: source/creator/io/psd.d:237 source/creator/io/kra.d:244
#: source/creator/io/package.d:212 source/creator/io/package.d:213
#: source/creator/package.d:239 source/creator/package.d:297
#: source/creator/package.d:363 source/creator/panels/viewport.d:242
#: source/creator/panels/nodes.d:283 source/creator/panels/nodes.d:310
#: source/creator/panels/inspector.d:635 source/creator/panels/inspector.d:654
#: source/creator/panels/inspector.d:655 source/creator/panels/inspector.d:666
#: source/creator/viewport/vertex/package.d:308
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:242 source/creator/widgets/mainmenu.d:477
#: source/creator/windows/imgexport.d:144
#: source/creator/windows/inpexport.d:217
#: source/creator/windows/inpexport.d:244
#: source/creator/windows/inpexport.d:374
#: source/creator/windows/paramaxes.d:187
#: source/creator/windows/paramprop.d:105
#: source/creator/windows/videoexport.d:148
#: source/creator/windows/videoexport.d:284
#: source/creator/windows/videoexport.d:294
#: source/creator/windows/videoexport.d:302
#: source/creator/windows/welcome.d:242 source/creator/windows/welcome.d:284
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: source/creator/io/psd.d:237
#, c-format
msgid ""
"An error occured during PSD import:\n"
"%s"
msgstr ""
"PSD 檔載入錯誤:\n"
"%s"

#: source/creator/io/videoexport.d:65
#, fuzzy
msgid "Automatic"
msgstr "自動選取"

#: source/creator/io/kra.d:244
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"An error occured during KRA import:\n"
"%s"
msgstr ""
"PSD 檔載入錯誤:\n"
"%s"

#: source/creator/io/package.d:212 source/creator/panels/viewport.d:242
#: source/creator/panels/inspector.d:654 source/creator/panels/inspector.d:666
#, c-format
msgid "%s is not supported"
msgstr "不支援 %s"

#: source/creator/package.d:196
#, fuzzy
msgid "New Project"
msgstr "關閉 專案"

#: source/creator/package.d:264
#, c-format
msgid "%s opened successfully."
msgstr "成功開啟 %s。"

#: source/creator/package.d:293
#, c-format
msgid "%s saved successfully."
msgstr "成功存檔 %s ..."

#: source/creator/package.d:296
#, c-format
msgid "Failed to save %s"
msgstr "無法存檔 %s"

#: source/creator/package.d:332
#, c-format
msgid ""
"The following errors occured during file loading\n"
"%s"
msgstr ""
"下列錯誤於檔案載入時發生\n"
"%s"

#: source/creator/package.d:343
msgid "Folder import completed with errors..."
msgstr "匯入資料夾時發生錯誤..."

#: source/creator/package.d:344
msgid "Folder import completed..."
msgstr "已匯入資料夾..."

#: source/creator/package.d:391
msgid "Mipmap generation completed."
msgstr "完成 Mipmap 生成。"

#: source/creator/package.d:406
msgid "Texture bleeding completed."
msgstr "材質滲透完成。"

#: source/creator/panels/actionhistory.d:26
#: source/creator/windows/settings.d:146
msgid "Undo History"
msgstr "復原歷史"

#: source/creator/panels/actionhistory.d:56
msgid "Clear History"
msgstr "清除歷史"

#. Ugly hack to please imgui
#: source/creator/panels/actionhistory.d:62
#, c-format
msgid "%d of %d"
msgstr "%d 之 %d"

#: source/creator/panels/actionhistory.d:71
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: source/creator/panels/animlist.d:34
#, fuzzy
msgid "Edit..."
msgstr "編輯"

#: source/creator/panels/animlist.d:37 source/creator/panels/timeline.d:107
#: source/creator/panels/nodes.d:142 source/creator/panels/inspector.d:904
#: source/creator/panels/inspector.d:1107
#: source/creator/panels/parameters.d:951
#: source/creator/panels/parameters.d:1171
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: source/creator/panels/animlist.d:73
#, fuzzy
msgid "Animation List"
msgstr "編輯動畫"

#: source/creator/panels/logger.d:25
msgid "Logger"
msgstr "紀錄"

#: source/creator/panels/scene.d:29
msgid "Ambient Light"
msgstr "背景光"

#: source/creator/panels/scene.d:38
msgid "Scene"
msgstr "場景"

#: source/creator/panels/timeline.d:73
#, fuzzy
msgid "Interpolation"
msgstr "插值模式"

#: source/creator/panels/timeline.d:74 source/creator/panels/parameters.d:539
msgid "Nearest"
msgstr "最近"

#: source/creator/panels/timeline.d:77
msgid "Stepped"
msgstr ""

#: source/creator/panels/timeline.d:80 source/creator/panels/parameters.d:545
msgid "Linear"
msgstr "線性"

#: source/creator/panels/timeline.d:83 source/creator/panels/parameters.d:551
msgid "Cubic"
msgstr ""

#: source/creator/panels/timeline.d:89
#, fuzzy
msgid "Merge Mode"
msgstr "合併"

#: source/creator/panels/timeline.d:93 source/creator/windows/editanim.d:90
msgid "Additive"
msgstr ""

#: source/creator/panels/timeline.d:96
#, fuzzy
msgid "Multiplicative"
msgstr "複製"

#: source/creator/panels/timeline.d:101
msgid "Forced"
msgstr ""

#: source/creator/panels/timeline.d:211
msgid "Lock playback to animation framerate"
msgstr ""

#: source/creator/panels/timeline.d:281
#, fuzzy
msgid "Not in Animation Edit mode..."
msgstr "未開啟測試模式…"

#: source/creator/panels/timeline.d:288
msgid "Timeline"
msgstr "時間軸"

#: source/creator/panels/toolsettings.d:31
msgid "Tool Settings"
msgstr "工具設定"

#. Appended to the name of a face tracking receiver
#. in the Tracking settings panel
#: source/creator/panels/tracking.d:32
#, c-format
msgid "%s Receiver"
msgstr "%s 接收器"

#: source/creator/panels/tracking.d:60
msgid "A reciever which uses your phone and associated app to track your body"
msgstr "接收器會使用您的手機和相關應用程式追蹤身體姿勢"

#: source/creator/panels/tracking.d:64
msgid "Bind Address"
msgstr "綁定 IP 地址"

#: source/creator/panels/tracking.d:73
msgid ""
"The IP address that the VMC binding server should listen on, default 0.0.0.0"
msgstr "VMC 伺服器預設聆聽地址 0.0.0.0"

#: source/creator/panels/tracking.d:76
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: source/creator/panels/tracking.d:85
msgid "The port that the VMC binding server should listen on, default 39540"
msgstr "VMC 伺服器預設聆聽的端口為 39540"

#: source/creator/panels/tracking.d:88
msgid "A reciever which uses the VTubeStudio iOS app"
msgstr "一個使用 IOS 應用程式「VTubeStudio」的接收器"

#: source/creator/panels/tracking.d:91
msgid "iPhone IP"
msgstr "iPhone IP"

#: source/creator/panels/tracking.d:100
msgid ""
"The IP Address of your iPhone,\n"
"You can find it in the VSeeFace Config panel in VTube Studio"
msgstr ""
"您 iPhone 的 IP，\n"
"您可以在 VTube Studio 的 VSeeFace 設定面板找到相關資訊"

#: source/creator/panels/tracking.d:103
msgid "A receiver which uses OpenSeeFace application"
msgstr "一個使用應用程式「OpenSeeFace」的接收器"

#: source/creator/panels/tracking.d:105
msgid "OSF Bind Address"
msgstr "OSF 綁定地址"

#: source/creator/panels/tracking.d:116
msgid "OSF Listen Port"
msgstr "OSF 端口"

#: source/creator/panels/tracking.d:128
msgid "Tracking Bindings"
msgstr "追蹤綁定"

#: source/creator/panels/tracking.d:133
#, c-format
msgid "%s bound to %s"
msgstr "%s 已綁定至 %s"

#: source/creator/panels/tracking.d:148
msgid "Not in Test Mode..."
msgstr "未開啟測試模式…"

#: source/creator/panels/tracking.d:154
msgid "Tracking"
msgstr "追蹤"

#: source/creator/panels/viewport.d:304 source/creator/panels/inspector.d:979
#: source/creator/windows/settings.d:83
msgid "Viewport"
msgstr "視圖"

#: source/creator/panels/nodes.d:92
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: source/creator/panels/nodes.d:96
msgid "Node"
msgstr "節點"

#: source/creator/panels/nodes.d:100 source/creator/panels/inspector.d:898
#: source/creator/panels/inspector.d:1101
msgid "Mask"
msgstr "遮罩"

#: source/creator/panels/nodes.d:107 source/creator/panels/inspector.d:993
#: source/creator/panels/inspector.d:1694
msgid "Composite"
msgstr "合成"

#: source/creator/panels/nodes.d:113 source/creator/panels/inspector.d:1729
msgid "Simple Physics"
msgstr "簡易物理"

#: source/creator/panels/nodes.d:118 source/creator/panels/inspector.d:977
#: source/creator/windows/imgexport.d:97
#: source/creator/windows/videoexport.d:161
msgid "Camera"
msgstr "相機"

#: source/creator/panels/nodes.d:122 source/creator/panels/inspector.d:1319
msgid "MeshGroup"
msgstr ""

#. Switches Inochi Creator over to Mesh Edit mode
#. and selects the mesh that you had selected previously
#. in Model Edit mode.
#: source/creator/panels/nodes.d:132
#: source/creator/viewport/model/package.d:156
msgid "Edit Mesh"
msgstr "編輯網格"

#. Option to hide the node (and subnodes)
#: source/creator/panels/nodes.d:138
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#. Option to show the node (and subnodes)
#: source/creator/panels/nodes.d:138
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: source/creator/panels/nodes.d:162
msgid "More Info"
msgstr "更多資訊"

#. %s is the name of the node in the More Info menu
#. %u is the UUID of the node in the More Info menu
#: source/creator/panels/nodes.d:168
#, c-format
msgid "%s ID: %u"
msgstr "%s ID: %u"

#: source/creator/panels/nodes.d:171
#, c-format
msgid "%s Layer: %s"
msgstr "%s 圖層：%s"

#. %u is the UUID of the node in the More Info menu
#: source/creator/panels/nodes.d:176
#, c-format
msgid "ID: %u"
msgstr "ID: %u"

#: source/creator/panels/nodes.d:179
#, c-format
msgid "Layer: %s"
msgstr "圖層：%s"

#: source/creator/panels/nodes.d:186
msgid "Recalculate origin"
msgstr ""

#. Selectable
#: source/creator/panels/nodes.d:241 source/creator/panels/inspector.d:168
msgid "Puppet"
msgstr "模型"

#: source/creator/panels/nodes.d:342 source/creator/panels/inspector.d:42
#: source/creator/panels/parameters.d:1028
msgid "In vertex edit mode..."
msgstr "點編輯模式..."

#: source/creator/panels/nodes.d:443
msgid "Nodes"
msgstr "節點"

#: source/creator/panels/inspector.d:116
msgid "No nodes selected..."
msgstr "無已選擇的節點…"

#: source/creator/panels/inspector.d:118
msgid "Can only inspect a single node..."
msgstr "只能一次檢視一個節點…"

#: source/creator/panels/inspector.d:124
msgid "Inspector"
msgstr "檢視器"

#: source/creator/panels/inspector.d:181 source/creator/panels/inspector.d:186
msgid "Inochi2D Ver."
msgstr "Inochi2D 版本."

#: source/creator/panels/inspector.d:192
msgid "General Info"
msgstr "一般資訊"

#: source/creator/panels/inspector.d:194
msgid "Part Count"
msgstr ""

#: source/creator/panels/inspector.d:200
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: source/creator/panels/inspector.d:201
msgid "Name of the puppet"
msgstr "模型名稱"

#: source/creator/panels/inspector.d:207
msgid "Artist(s)"
msgstr "創作者"

#: source/creator/panels/inspector.d:208
msgid "Artists who've drawn the puppet, seperated by comma"
msgstr "繪製此模型的創作者，若有多位請使用 \",\" 分隔"

#: source/creator/panels/inspector.d:214
msgid "Rigger(s)"
msgstr "骨架製作者"

#: source/creator/panels/inspector.d:215
msgid "Riggers who've rigged the puppet, seperated by comma"
msgstr "建立此模型骨架的製作者，若有多位請使用 \",\" 分隔"

#: source/creator/panels/inspector.d:221
msgid "Contact"
msgstr "聯絡方式"

#: source/creator/panels/inspector.d:222
msgid "Where to contact the main author of the puppet"
msgstr "作者聯絡資訊"

#: source/creator/panels/inspector.d:228
msgid "Licensing"
msgstr "授權"

#: source/creator/panels/inspector.d:230
msgid "License URL"
msgstr "授權網址"

#: source/creator/panels/inspector.d:231
msgid "Link/URL to license"
msgstr "授權的連結、網址"

#: source/creator/panels/inspector.d:237
msgid "Copyright"
msgstr "版權聲明"

#: source/creator/panels/inspector.d:238
msgid "Copyright holder information of the puppet"
msgstr "模型版權資訊"

#: source/creator/panels/inspector.d:244
msgid "Origin"
msgstr "來源"

#: source/creator/panels/inspector.d:245
msgid "Where the model comes from on the internet."
msgstr "此模型於網路上的出處。"

#: source/creator/panels/inspector.d:251
msgid "Physics Globals"
msgstr "全域物理"

#: source/creator/panels/inspector.d:253
msgid "Pixels per meter"
msgstr "像素/公尺"

#: source/creator/panels/inspector.d:254
msgid "Number of pixels that correspond to 1 meter in the physics engine."
msgstr "物理引擎中每一公尺對應的像素數。"

#: source/creator/panels/inspector.d:260
msgid "Gravity"
msgstr "重力"

#: source/creator/panels/inspector.d:261
msgid "Acceleration due to gravity, in m/s². Earth gravity is 9.8."
msgstr "重力加速度，單位為 m/s²。地心引力為 9.8 m/s²。"

#: source/creator/panels/inspector.d:262
#, c-format
msgid "%.2f m/s²"
msgstr "%.2f 公尺/秒²"

#: source/creator/panels/inspector.d:267
msgid "Rendering Settings"
msgstr "渲染設定"

#: source/creator/panels/inspector.d:269
msgid "Use Point Filtering"
msgstr "使用點篩選"

#: source/creator/panels/inspector.d:273
msgid ""
"Makes Inochi2D model use point filtering, removing blur for low-resolution "
"models."
msgstr "Inochi2D 會使用點過濾以避免模糊低畫質模型。"

#: source/creator/panels/inspector.d:293 source/creator/panels/inspector.d:1538
msgid "Transform"
msgstr "變形"

#.
#. Translation
#.
#. Translation portion of the transformation matrix.
#: source/creator/panels/inspector.d:309 source/creator/panels/inspector.d:1553
msgid "Translation"
msgstr "移動"

#. Button which locks all transformation to be based off the root node
#. of the puppet, this more or less makes the item stay in place
#. even if the parent moves.
#: source/creator/panels/inspector.d:371 source/creator/panels/inspector.d:372
msgid "Lock to Root Node"
msgstr "鎖定至根節點"

#. Button which locks all transformation to be based off the root node
#. of the puppet, this more or less makes the item stay in place
#. even if the parent moves.
#: source/creator/panels/inspector.d:384
msgid ""
"Makes so that the translation of this node is based off the root node, "
"making it stay in place even if its parent moves."
msgstr "使此節點以根節點為依據的移動，使他在父節點移動時保持原位。"

#. Rotation portion of the transformation matrix.
#: source/creator/panels/inspector.d:399 source/creator/panels/inspector.d:1590
msgid "Rotation"
msgstr "旋轉"

#: source/creator/panels/inspector.d:411
msgid "Rotation X"
msgstr "X 軸旋轉"

#: source/creator/panels/inspector.d:431
msgid "Rotation Y"
msgstr "Y 軸旋轉"

#: source/creator/panels/inspector.d:451
msgid "Rotation Z"
msgstr "Z 軸旋轉"

#. Scaling portion of the transformation matrix.
#: source/creator/panels/inspector.d:471 source/creator/panels/inspector.d:1622
msgid "Scale"
msgstr "縮放"

#: source/creator/panels/inspector.d:479
msgid "Scale X"
msgstr "X 軸縮放"

#: source/creator/panels/inspector.d:496
msgid "Scale Y"
msgstr "Y 軸旋轉"

#. An option in which positions will be snapped to whole integer values.
#. In other words texture will always be on a pixel.
#: source/creator/panels/inspector.d:513 source/creator/panels/inspector.d:514
#: source/creator/panels/inspector.d:519
msgid "Snap to Pixel"
msgstr "對齊像素"

#. The sorting order ID, which Inochi2D uses to sort
#. Parts to draw in the user specified order.
#. negative values = closer to camera
#. positive values = further away from camera
#: source/creator/panels/inspector.d:536 source/creator/panels/inspector.d:543
#: source/creator/panels/inspector.d:1642
msgid "Sorting"
msgstr "排列中"

#. The main type of anything that can be drawn to the screen
#. in Inochi2D.
#: source/creator/panels/inspector.d:558
msgid "Drawable"
msgstr "可繪製"

#: source/creator/panels/inspector.d:563
msgid "Texture Offset"
msgstr "材質位移"

#: source/creator/panels/inspector.d:635
msgid "Size of given texture does not match the Albedo texture."
msgstr "貼圖大小不符合 Albedo 貼圖"

#. Allow saving texture to file
#: source/creator/panels/inspector.d:677
msgid "Save to File"
msgstr "儲存至檔案"

#. Allow saving texture to file
#: source/creator/panels/inspector.d:691
#, fuzzy
msgid "Load from File"
msgstr "儲存至檔案"

#: source/creator/panels/inspector.d:705 source/creator/panels/parameters.d:526
#: source/creator/windows/inpexport.d:222
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Option which causes the Albedo color to be the emission color.
#. The item will glow the same color as it, itself is.
#: source/creator/panels/inspector.d:714
msgid "Make Emissive"
msgstr "發光"

#: source/creator/panels/inspector.d:755 source/creator/panels/inspector.d:1649
msgid "Part"
msgstr "組件"

#: source/creator/panels/inspector.d:759
msgid "Cannot inspect an unmeshed part"
msgstr "無法檢視非網格組件"

#: source/creator/panels/inspector.d:772
msgid "Albedo"
msgstr "Albedo"

#: source/creator/panels/inspector.d:774
msgid "Emissive"
msgstr "發光"

#: source/creator/panels/inspector.d:776
msgid "Bumpmap"
msgstr "凹凸貼圖"

#: source/creator/panels/inspector.d:781 source/creator/panels/inspector.d:1003
#: source/creator/panels/inspector.d:1656
#: source/creator/panels/inspector.d:1701
msgid "Tint (Multiply)"
msgstr "色調（相乘）"

#: source/creator/panels/inspector.d:784 source/creator/panels/inspector.d:1006
#: source/creator/panels/inspector.d:1661
#: source/creator/panels/inspector.d:1706
msgid "Tint (Screen)"
msgstr "色調（螢幕）"

#: source/creator/panels/inspector.d:787 source/creator/panels/inspector.d:1665
msgid "Emission Strength"
msgstr ""

#. Header for the Blending options for Parts
#: source/creator/panels/inspector.d:799 source/creator/panels/inspector.d:1010
#: source/creator/windows/inpexport.d:261
msgid "Blending"
msgstr "混和"

#. Normal blending mode as used in Photoshop, generally
#. the default blending mode photoshop starts a layer out as.
#: source/creator/panels/inspector.d:804 source/creator/panels/inspector.d:1015
#: source/creator/windows/inpexport.d:269
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#. Multiply blending mode, in which this texture's color data
#. will be multiplied with the color data already in the framebuffer.
#: source/creator/panels/inspector.d:808 source/creator/panels/inspector.d:1019
#: source/creator/windows/inpexport.d:273
msgid "Multiply"
msgstr "相乘"

#. Screen blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:811 source/creator/panels/inspector.d:1022
#: source/creator/windows/inpexport.d:276
msgid "Screen"
msgstr "螢幕"

#. Overlay blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:814 source/creator/panels/inspector.d:1025
#: source/creator/windows/inpexport.d:279
msgid "Overlay"
msgstr ""

#. Darken blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:817 source/creator/panels/inspector.d:1028
#: source/creator/windows/inpexport.d:282
#, fuzzy
msgid "Darken"
msgstr "暗色主題"

#. Lighten blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:820 source/creator/panels/inspector.d:1031
#: source/creator/windows/inpexport.d:285
#, fuzzy
msgid "Lighten"
msgstr "亮色主題"

#. Color Dodge blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:823 source/creator/panels/inspector.d:1034
#: source/creator/windows/inpexport.d:288
msgid "Color Dodge"
msgstr "加亮色彩"

#. Linear Dodge blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:826 source/creator/panels/inspector.d:1037
#: source/creator/windows/inpexport.d:291
msgid "Linear Dodge"
msgstr "線性加亮"

#. Add (Glow) blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:829 source/creator/panels/inspector.d:1040
#: source/creator/windows/inpexport.d:294
msgid "Add (Glow)"
msgstr ""

#. Color Burn blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:832 source/creator/panels/inspector.d:1043
#: source/creator/windows/inpexport.d:297
#, fuzzy
msgid "Color Burn"
msgstr "顏色"

#. Hard Light blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:835 source/creator/panels/inspector.d:1046
#: source/creator/windows/inpexport.d:300
#, fuzzy
msgid "Hard Light"
msgstr "亮色主題"

#. Soft Light blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:838 source/creator/panels/inspector.d:1049
#: source/creator/windows/inpexport.d:303
#, fuzzy
msgid "Soft Light"
msgstr "亮色主題"

#. Subtract blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:841 source/creator/panels/inspector.d:1052
#: source/creator/windows/inpexport.d:306
msgid "Subtract"
msgstr ""

#. Difference blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:844 source/creator/panels/inspector.d:1055
#: source/creator/windows/inpexport.d:309
msgid "Difference"
msgstr ""

#. Exclusion blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:847 source/creator/panels/inspector.d:1058
#: source/creator/windows/inpexport.d:312
msgid "Exclusion"
msgstr ""

#. Inverse blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:850 source/creator/panels/inspector.d:1061
#: source/creator/windows/inpexport.d:315
#, fuzzy
msgid "Inverse"
msgstr "反轉"

#: source/creator/panels/inspector.d:851 source/creator/panels/inspector.d:1062
#: source/creator/windows/inpexport.d:316
msgid "Inverts the color by a factor of the overlying color"
msgstr ""

#. Destination In blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:854 source/creator/panels/inspector.d:1065
#: source/creator/windows/inpexport.d:319
msgid "Destination In"
msgstr ""

#. Clip to Lower blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:857 source/creator/windows/inpexport.d:322
msgid "Clip to Lower"
msgstr "對齊下層"

#: source/creator/panels/inspector.d:858 source/creator/windows/inpexport.d:323
msgid ""
"Special blending mode that causes (while respecting transparency) the part "
"to be clipped to everything underneath"
msgstr "特殊混和模式造成組件（在使用透明時）被掩蓋在下方"

#. Slice from Lower blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:861
msgid "Slice from Lower"
msgstr "自下層分割"

#: source/creator/panels/inspector.d:862
msgid ""
"Special blending mode that causes (while respecting transparency) the part "
"to be slice by everything underneath.\n"
"Basically reverse Clip to Lower."
msgstr ""
"特殊混和模式使組件（在使用透明時）被下方的物件分割。\n"
"基本上反向剪切至下方。"

#: source/creator/panels/inspector.d:869 source/creator/panels/inspector.d:1072
#: source/creator/panels/inspector.d:1680
#: source/creator/panels/inspector.d:1720
#: source/creator/windows/inpexport.d:334
msgid "Opacity"
msgstr "透明"

#: source/creator/panels/inspector.d:874 source/creator/panels/inspector.d:1077
msgid "Masks"
msgstr "遮罩"

#. Threshold slider name for adjusting how transparent a pixel can be
#. before it gets discarded.
#: source/creator/panels/inspector.d:879 source/creator/panels/inspector.d:1082
#: source/creator/panels/inspector.d:1687
msgid "Threshold"
msgstr "閥值"

#. The sources that the part gets masked by. Depending on the masking mode
#. either the sources will cut out things that don't overlap, or cut out
#. things that do.
#: source/creator/panels/inspector.d:887 source/creator/panels/inspector.d:1090
msgid "Mask Sources"
msgstr "遮罩來源"

#: source/creator/panels/inspector.d:890 source/creator/panels/inspector.d:1093
msgid "(Drag a Part or Mask Here)"
msgstr "（拖曳組件或是遮罩到此處）"

#: source/creator/panels/inspector.d:897 source/creator/panels/inspector.d:1100
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: source/creator/panels/inspector.d:899 source/creator/panels/inspector.d:1102
msgid "Dodge"
msgstr "躲避"

#: source/creator/panels/inspector.d:916 source/creator/panels/inspector.d:1120
#, c-format
msgid "%s (Mask)"
msgstr "%s (遮罩)"

#: source/creator/panels/inspector.d:917 source/creator/panels/inspector.d:1121
#, c-format
msgid "%s (Dodge)"
msgstr "%s (躲避)"

#: source/creator/panels/inspector.d:1174
msgid "Propagate MeshGroup"
msgstr ""

#: source/creator/panels/inspector.d:1180
msgid "Allow ascendant MeshGroup to deform children of Composite"
msgstr ""

#: source/creator/panels/inspector.d:1190
msgid "SimplePhysics"
msgstr "簡易物理"

#: source/creator/panels/inspector.d:1202 source/creator/windows/psdmerge.d:276
#: source/creator/windows/kramerge.d:280
msgid "Unmap"
msgstr "取消映射"

#: source/creator/panels/inspector.d:1207
msgid "Unassigned"
msgstr "(未分配)"

#: source/creator/panels/inspector.d:1213 source/creator/windows/trkbind.d:47
msgid "Parameter"
msgstr "參數"

#: source/creator/panels/inspector.d:1214
msgid "(unassigned)"
msgstr "(未分配)"

#: source/creator/panels/inspector.d:1232
msgid "Type"
msgstr "類別"

#: source/creator/panels/inspector.d:1235
msgid "Pendulum"
msgstr "鐘擺"

#: source/creator/panels/inspector.d:1237
msgid "SpringPendulum"
msgstr "彈簧鐘擺"

#: source/creator/panels/inspector.d:1244
msgid "Mapping mode"
msgstr "映射模式"

#: source/creator/panels/inspector.d:1247
msgid "AngleLength"
msgstr "角長度"

#: source/creator/panels/inspector.d:1249
msgid "XY"
msgstr "XY"

#: source/creator/panels/inspector.d:1259
#, fuzzy
msgid "Local Transform Lock"
msgstr "變形"

#: source/creator/panels/inspector.d:1260
msgid ""
"Whether the physics system only listens to the movement of the physics node "
"itself"
msgstr ""

#: source/creator/panels/inspector.d:1266
#: source/creator/panels/inspector.d:1734
msgid "Gravity scale"
msgstr "重力比例"

#: source/creator/panels/inspector.d:1273
#: source/creator/panels/inspector.d:1741
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: source/creator/panels/inspector.d:1280
#: source/creator/panels/inspector.d:1748
msgid "Resonant frequency"
msgstr "共振頻率"

#: source/creator/panels/inspector.d:1287
#: source/creator/panels/inspector.d:1755
msgid "Damping"
msgstr "減震"

#: source/creator/panels/inspector.d:1298
#: source/creator/panels/inspector.d:1766
msgid "Output scale"
msgstr "輸出比例"

#: source/creator/panels/inspector.d:1325
msgid "Dynamic Deformation (slower)"
msgstr ""

#: source/creator/panels/inspector.d:1328
msgid ""
"Whether the MeshGroup should dynamically deform children,\n"
"this is an expensive operation and should not be overused."
msgstr ""

#: source/creator/panels/inspector.d:1331
#, fuzzy
msgid "Translate origins"
msgstr "移動"

#: source/creator/panels/inspector.d:1334
msgid "Translate origin of child nodes for non-Drawable object."
msgstr ""

#. Header for texture options
#: source/creator/panels/inspector.d:1653
#: source/creator/panels/inspector.d:1698
msgid "Textures"
msgstr "材質"

#: source/creator/panels/parameters.d:268
msgid "Unset"
msgstr "取消選定"

#: source/creator/panels/parameters.d:277
msgid "Set to current"
msgstr "訂為當前值"

#: source/creator/panels/parameters.d:286
#: source/creator/viewport/model/package.d:209
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: source/creator/panels/parameters.d:295 source/creator/windows/trkbind.d:110
msgid "Invert"
msgstr "反轉"

#: source/creator/panels/parameters.d:304
#: source/creator/panels/parameters.d:894
msgid "Mirror"
msgstr "鏡像"

#: source/creator/panels/parameters.d:305
#: source/creator/panels/parameters.d:348
#: source/creator/panels/parameters.d:895
msgid "Horizontally"
msgstr "水平"

#: source/creator/panels/parameters.d:314
#: source/creator/panels/parameters.d:365
#: source/creator/panels/parameters.d:899
msgid "Vertically"
msgstr "垂直"

#: source/creator/panels/parameters.d:325
#, fuzzy
msgid "Flip Deform"
msgstr "變形"

#: source/creator/panels/parameters.d:347
#: source/creator/panels/parameters.d:402
msgid "Set from mirror"
msgstr "從鏡像設定"

#: source/creator/panels/parameters.d:382
msgid "Diagonally"
msgstr "斜對角"

#: source/creator/panels/parameters.d:421
#: source/creator/panels/parameters.d:930 source/creator/widgets/mainmenu.d:342
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: source/creator/panels/parameters.d:429
#: source/creator/panels/parameters.d:933 source/creator/widgets/mainmenu.d:343
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: source/creator/panels/parameters.d:481
msgid "Bindings"
msgstr "綁定"

#: source/creator/panels/parameters.d:489
#, fuzzy
msgid "Show all nodes"
msgstr "顯示 邊界"

#: source/creator/panels/parameters.d:489
#, fuzzy
msgid "Show only selected nodes"
msgstr "未選擇工具…"

#: source/creator/panels/parameters.d:538
msgid "Interpolation Mode"
msgstr "插值模式"

#: source/creator/panels/parameters.d:561
msgid "Copy to"
msgstr "複製到"

#: source/creator/panels/parameters.d:569
msgid "Swap with"
msgstr "交換"

#: source/creator/panels/parameters.d:753
msgid "New Parameter Group"
msgstr "新參數群組"

#: source/creator/panels/parameters.d:857
msgid "Edit Properties"
msgstr "編輯屬性"

#: source/creator/panels/parameters.d:861
msgid "Edit Axes Points"
msgstr "編輯軸線端點"

#: source/creator/panels/parameters.d:865
msgid "Split"
msgstr "分割"

#: source/creator/panels/parameters.d:869
msgid "To 2D"
msgstr ""

#: source/creator/panels/parameters.d:874
msgid "Flip X"
msgstr "X 軸翻轉"

#: source/creator/panels/parameters.d:880
msgid "Flip Y"
msgstr "Y 軸翻轉"

#: source/creator/panels/parameters.d:887
msgid "Flip"
msgstr "翻轉"

#: source/creator/panels/parameters.d:905
msgid "Mirrored Autofill"
msgstr "鏡像自動填入"

#: source/creator/panels/parameters.d:937
msgid "Paste and Horiontal Flip"
msgstr ""

#: source/creator/panels/parameters.d:942
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#. Sets the default value of the param
#: source/creator/panels/parameters.d:963
msgid "Set Starting Position"
msgstr "設定起始位置"

#. Arms the parameter for recording values.
#: source/creator/panels/parameters.d:989
msgid "Arm Parameter"
msgstr "手臂參數"

#: source/creator/panels/parameters.d:1002
#, fuzzy
msgid "Add Keyframe"
msgstr "新增參數"

#: source/creator/panels/parameters.d:1037
msgid "Add 1D Parameter (0..1)"
msgstr "新增 1D 參數 (0..1)"

#: source/creator/panels/parameters.d:1045
msgid "Add 1D Parameter (-1..1)"
msgstr "新增 1d 參數 (-1..1)"

#: source/creator/panels/parameters.d:1056
msgid "Add 2D Parameter (0..1)"
msgstr "新增 2D 參數 (0..1)"

#: source/creator/panels/parameters.d:1064
msgid "Add 2D Parameter (-1..+1)"
msgstr "新增 2D 參數 (-1..1)"

#: source/creator/panels/parameters.d:1076
msgid "Add Mouth Shape"
msgstr "新增嘴形"

#: source/creator/panels/parameters.d:1098
msgid "Filter, search for specific parameters"
msgstr "過濾、搜尋特定參數"

#. Textbox
#: source/creator/panels/parameters.d:1138 source/creator/windows/rename.d:42
#: source/creator/windows/rename.d:57
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: source/creator/panels/parameters.d:1142
msgid "Colors"
msgstr "顏色"

#. CUSTOM COLOR PICKER
#. Allows user to select a custom color for parameter group.
#: source/creator/panels/parameters.d:1167
msgid "Custom Color"
msgstr "自訂顏色"

#: source/creator/panels/parameters.d:1243
msgid "Add Parameter"
msgstr "新增參數"

#: source/creator/panels/parameters.d:1248
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#. Use appropriate system method to notify user where crash dump is.
#: source/creator/utils/crashdump.d:64
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"\n"
"\n"
"===   Inochi Creator has crashed   ===\n"
"Please send us the inochi-creator-crashdump.txt file in ~/Library/Logs\n"
"Attach the file as a git issue @ https://github.com/Inochi2D/inochi-creator/"
"issues"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"\n"
"===   Inochi Creater 崩潰了   ===\n"
"請將家目錄中的 inochi-creater-crashdump.txt 檔案傳給開發者\n"
"在 https://github.com/Inochi2D/inochi-creator/issues 提交該檔案"

#: source/creator/utils/crashdump.d:65
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"\n"
"\n"
"===   Inochi Creator has crashed   ===\n"
"Please send us the inochi-creator-crashdump.txt file in your log directory, "
"XDG_STATE_HOME. For Flatpak, this is in ~/.var/app/com.inochi2d.inochi-"
"creator.\n"
"Attach the file as a git issue @ https://github.com/Inochi2D/inochi-creator/"
"issues"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"\n"
"===   Inochi Creater 崩潰了   ===\n"
"請將家目錄中的 inochi-creater-crashdump.txt 檔案傳給開發者\n"
"在 https://github.com/Inochi2D/inochi-creator/issues 提交該檔案"

#: source/creator/utils/crashdump.d:67
msgid ""
"The application has unexpectedly crashed\n"
"Please send the developers the inochi-creator-crashdump.txt which has been "
"put on your desktop\n"
"Via https://github.com/Inochi2D/inochi-creator/issues"
msgstr ""
"此程式因為未預期原因崩潰了\n"
"請將桌面上的 inochi-creater-crashdump.txt 檔案傳給開發者。\n"
"網址：https://github.com/Inochi2D/inochi-creator/issues"

#: source/creator/utils/crashdump.d:68
msgid "Inochi Creator Crashdump"
msgstr "Inochi Creator 崩潰報告"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:183
#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:185
#, fuzzy
msgid "Presets"
msgstr "重設"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:186
#, fuzzy
msgid "Normal parts"
msgstr "一般"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:194
msgid "Detailed mesh"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:202
msgid "Large parts"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:210
msgid "Small parts"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:219
msgid "Thin and minimum parts"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:228
msgid "Preserve edges"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:242
msgid "Details"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:245
msgid "Sampling rate"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:260
#, fuzzy
msgid "Mask threshold"
msgstr "閥值"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:273
#, fuzzy
msgid "Distance between vertices"
msgstr "三角定位點"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:275
msgid "Minimum"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:289
msgid "Maximum"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:357
msgid ""
"Specifying scaling factor to apply for contours. If multiple scales are "
"specified, vertices are populated per scale factors."
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:161
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:216
msgid "Deform"
msgstr "變形"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:161
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/connect.d:34
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/connect.d:36
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/grid.d:240
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/grid.d:241
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/grid.d:242
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:216
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/point.d:97
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/point.d:311
msgid "Left Mouse"
msgstr "左鍵"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:162
#, fuzzy
msgid "Snap to X/Y axis"
msgstr "對齊像素"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:162
msgid "SHIFT"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:163
#, fuzzy
msgid "Select vertices"
msgstr "隱藏 頂點"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:163
msgid "ALT"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:260
#, fuzzy
msgid "Drag mode"
msgstr "映射模式"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:270
msgid "Flow mode"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:297
msgid "Brush Tool"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/connect.d:34
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/point.d:97
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/point.d:311
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/connect.d:36
msgid "Connect/Disconnect"
msgstr "連接/取消連接"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/connect.d:37
msgid "Connect Multiple"
msgstr "連接多個"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/connect.d:37
msgid "Shift+Left Mouse"
msgstr "SHIFT+左鍵"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/connect.d:115
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:454
msgid "Path Deform Tool"
msgstr "路徑變形工具"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/grid.d:240
msgid "Drag to define 2x2 mesh"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/grid.d:241
msgid "Add/remove key points to axes"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/grid.d:242
msgid "Change key point position in the axis"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/grid.d:377
#, fuzzy
msgid "Grid Vertex Tool"
msgstr "點工具"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:217
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:220
msgid "Switch Mode"
msgstr "切換模式"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:217
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:220
msgid "TAB"
msgstr "TAB"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:219
msgid "Create/Destroy"
msgstr "新增/消除"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:219
msgid "Left Mouse (x2)"
msgstr "左鍵（x2）"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:222
msgid "Toggle locked point"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:222
msgid "Ctrl"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:223
msgid "Move point along with the path"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:223
msgid "Shift"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:410
msgid "Define paths"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:421
#, fuzzy
msgid "Transform path"
msgstr "變形"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:434
#, fuzzy
msgid "Set rotation center"
msgstr "訂為當前值"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:447
msgid "Move points along the path"
msgstr ""

#. Done button
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/point.d:98
#: source/creator/windows/editanim.d:124
msgid "Create"
msgstr "新增"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/point.d:98
msgid "Ctrl+Left Mouse"
msgstr "CTRL+左鍵"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/point.d:435
msgid "Vertex Tool"
msgstr "點工具"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/package.d:279
#, fuzzy
msgid "Reset selected"
msgstr "無已選擇的節點…"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/package.d:282
#, fuzzy
msgid "Flip selected from mirror"
msgstr "從鏡像設定"

#: source/creator/viewport/model/package.d:62
msgid "Focus Selected"
msgstr "以選取關注"

#: source/creator/viewport/model/package.d:110
msgid "No parts found"
msgstr "未尋獲零件"

#: source/creator/viewport/model/package.d:129
#, fuzzy
msgid " Copy Mesh"
msgstr "複製網格資料"

#: source/creator/viewport/model/package.d:129
msgid " Edit Mesh"
msgstr "編輯網格"

#: source/creator/viewport/model/package.d:137
msgid "Copy Mesh Data"
msgstr "複製網格資料"

#: source/creator/viewport/model/package.d:171
msgid "Hide Vertices"
msgstr "隱藏 頂點"

#: source/creator/viewport/model/package.d:171
msgid "Show Vertices"
msgstr "顯示 頂點"

#: source/creator/viewport/model/package.d:177
msgid "Hide Bounds"
msgstr "隱藏 邊界"

#: source/creator/viewport/model/package.d:177
msgid "Show Bounds"
msgstr "顯示 邊界"

#: source/creator/viewport/model/package.d:183
msgid "Hide Orientation Gizmo"
msgstr "隱藏 定向工具"

#: source/creator/viewport/model/package.d:183
msgid "Show Orientation Gizmo"
msgstr "顯示 定向工具"

#. Set clear color
#: source/creator/viewport/model/package.d:198
msgid "COLOR"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/model/package.d:213
msgid "Background Color"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/model/package.d:217
msgid "Gizmos"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:51
msgid "Flip Horizontally"
msgstr "水平翻轉"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:62
msgid "Flip Vertically"
msgstr "垂直翻轉"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:72
msgid "Mirror Horizontally"
msgstr "水平鏡像"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:80
msgid "Mirror Vertically"
msgstr "垂直鏡像"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:91
msgid "Triangulate vertices"
msgstr "三角定位點"

#. Button which bakes some auto generated content
#. In this case, a mesh is baked from the triangulation.
#: source/creator/viewport/vertex/package.d:98
#: source/creator/viewport/vertex/package.d:133
msgid "Bake"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:105
msgid "Bakes the triangulation, applying it to the mesh."
msgstr ""

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:109
msgid "Triangulation Options"
msgstr "三角定位選項"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:141
msgid "Bakes the auto mesh."
msgstr ""

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:145
msgid "Auto Meshing Options"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:154
msgid " Apply"
msgstr " 套用"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:160
msgid "Are you sure?"
msgstr "確定？"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:161
msgid ""
"The layout of the mesh has changed, all deformations to this mesh will be "
"deleted if you continue."
msgstr "此網格排列已變更，按下繼續後所有該網格的塑形會被刪除。"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:172
#: source/creator/windows/paramsplit.d:171
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:176
msgid " Cancel"
msgstr " 取消"

#. Cancels the edited state for the axies points
#.
#: source/creator/viewport/vertex/package.d:189
#: source/creator/widgets/dialog.d:116 source/creator/windows/paramaxes.d:169
#: source/creator/windows/videoexport.d:264
#: source/creator/windows/flipconfig.d:488
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:308
msgid ""
"Cannot apply invalid mesh\n"
"At least 3 vertices forming a triangle is needed."
msgstr ""
"無法套用網格\n"
"最少需要由3個點組成的三角形。"

#: source/creator/viewport/package.d:269
msgid "No tool selected..."
msgstr "未選擇工具…"

#: source/creator/viewport/package.d:511
msgid "Editing armed parameter..."
msgstr ""

#: source/creator/viewport/package.d:511
msgid "Editing base transform..."
msgstr ""

#: source/creator/widgets/dialog.d:124
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: source/creator/widgets/dialog.d:132
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: source/creator/widgets/dialog.d:140
msgid "No"
msgstr "否"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:41
msgid "Enable physics"
msgstr "啟用物理"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:48
msgid "Enable post processing"
msgstr "啟用後期處理"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:53
msgid "Reset physics"
msgstr "重設物理"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:60
#, fuzzy
msgid "Configure Flip Pairings"
msgstr "設定"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:69
#, fuzzy
msgid "Reset parameters"
msgstr "移除參數 %s"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:89
msgid "Edit Puppet"
msgstr "編輯模型"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:94
msgid "Edit Animation"
msgstr "編輯動畫"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:99
msgid "Test Puppet"
msgstr "測試模型"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:42 source/creator/windows/welcome.d:231
#: source/creator/windows/welcome.d:236
msgid "Open..."
msgstr "開啟…"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:60
msgid "Save..."
msgstr "存檔…"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:72 source/creator/widgets/mainmenu.d:166
msgid "Save As..."
msgstr "另存新檔…"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:126
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:127
msgid "New"
msgstr "新增"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:131
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:137
msgid "Recent"
msgstr "最近開啟"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:139 source/creator/windows/settings.d:91
#: source/creator/windows/settings.d:173
#, fuzzy
msgid "Autosaves"
msgstr "自動重新取名"

#. Actually saves the edited state for the axies points
#. Settings are autosaved, but in case the user
#. feels more safe with a save button then we have
#. it here.
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:162 source/creator/windows/editanim.d:124
#: source/creator/windows/imgexport.d:122
#: source/creator/windows/paramaxes.d:176
#: source/creator/windows/paramprop.d:102 source/creator/windows/trkbind.d:129
#: source/creator/windows/flipconfig.d:495
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:170
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:171 source/creator/widgets/mainmenu.d:204
msgid "Photoshop Document"
msgstr "Photoshop 檔案"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:175 source/creator/widgets/mainmenu.d:180
msgid "Import a standard Photoshop PSD file."
msgstr "匯入標準 Photoshop PSD 檔案。"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:176 source/creator/widgets/mainmenu.d:217
#, fuzzy
msgid "Krita Document"
msgstr "Photoshop 檔案"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:182 source/creator/widgets/mainmenu.d:265
msgid "Inochi2D Puppet"
msgstr "Inochi2D 模型"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:192
msgid "Import existing puppet file, editing options limited"
msgstr "匯入模型檔（編輯選項受限）"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:194
msgid "Image Folder"
msgstr "圖片檔案夾"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:195
msgid "Select a Folder..."
msgstr "選擇檔案夾…"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:200
msgid "Supports PNGs, TGAs and JPEGs."
msgstr "支援 PNG、TGA 和 JPEG。"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:203 source/creator/windows/psdmerge.d:416
#: source/creator/windows/kramerge.d:420
msgid "Merge"
msgstr "合併"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:215
msgid "Merge layers from Photoshop document"
msgstr "合併 Photoshop 檔案圖層"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:228
#, fuzzy
msgid "Merge layers from Krita document"
msgstr "合併 Photoshop 檔案圖層"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:230
#, fuzzy
msgid "Image Files"
msgstr "圖片檔案夾"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:246
msgid "Merges (adds) selected image files to project"
msgstr ""

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:248
msgid "Inochi Creator Project"
msgstr "Inochi Creator 專案"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:259
msgid "Merge another Inochi Creator project in to this one"
msgstr "合併其他 Inochi Creator 專案"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:264 source/creator/windows/inpexport.d:364
#: source/creator/windows/videoexport.d:229
msgid "Export"
msgstr "輸出"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:270 source/creator/widgets/mainmenu.d:279
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:288 source/creator/widgets/mainmenu.d:297
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:311
msgid "Export..."
msgstr "輸出…"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:273
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:274
msgid "PNG (*.png)"
msgstr "PNG (*.png)"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:283
msgid "JPEG (*.jpeg)"
msgstr "JPEG (*.jpeg)"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:292
msgid "TARGA (*.tga)"
msgstr "TARGA (*.tga)"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:303
msgid "Video"
msgstr "影片"

#. Close Project option
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:323
msgid "Close Project"
msgstr "關閉 專案"

#. Quit option
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:332
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:336
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:337
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:338
msgid "Redo"
msgstr "取消復原"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:341
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:346 source/creator/windows/settings.d:227
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:354
msgid "ImGui Debugging"
msgstr "ImGui 偵錯"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:357
msgid "Style Editor"
msgstr "樣式編輯器"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:358
msgid "ImGui Debugger"
msgstr "ImGui 偵錯器"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:359
msgid "ImGui Metrics"
msgstr "ImGui 數據"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:360
msgid "ImGui Stack Tool"
msgstr "ImGui Stack 工具"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:365
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:366
msgid "Reset Layout"
msgstr "重設界面"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:375
msgid "Panels"
msgstr "面板"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:393
msgid "Panel is not visible in current edit mode."
msgstr ""

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:401
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#. Opens the directory where configuration resides in the user's file browser.
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:404
msgid "Open Configuration Folder"
msgstr "開啟設定資料夾"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:413
msgid "Extras"
msgstr "更多"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:416
msgid "Save Screenshot"
msgstr "截圖存檔"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:421
msgid "Save Screenshot..."
msgstr "截圖存檔…"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:447
msgid "Saves screenshot as PNG of the editor framebuffer."
msgstr "將當畫面截圖存為 PNG。"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:449
msgid "Show Stats for Nerds"
msgstr "詳細數據"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:458
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:461
#, fuzzy
msgid "Puppet Data"
msgstr "模型"

#. Opens the directory where configuration resides in the user's file browser.
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:465
msgid "Import Inochi Session Data"
msgstr ""

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:475
msgid "Successfully overwrote Inochi Session tracking data..."
msgstr ""

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:477
msgid "There was no Inochi Session data to import!"
msgstr ""

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:483
msgid ""
"Imports tracking data from an exported Inochi2D model which has been set up "
"in Inochi Session."
msgstr ""

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:486
msgid "Puppet Texturing"
msgstr "模型材質"

#. Premultiply textures, causing every pixel value in every texture to
#. be multiplied by their Alpha (transparency) component
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:491
msgid "Premultiply textures"
msgstr "預乘材質"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:495
msgid ""
"Premultiplies textures by their alpha component.\n"
"\n"
"Only use this if your textures look garbled after importing files from an "
"older version of Inochi Creator."
msgstr ""
"將材質像素預乘上 Alpha 值\n"
"\n"
"僅適用於解決自舊版 Inochi Creater 匯入檔案造成材質混亂的問題。"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:497
msgid "Bleed textures..."
msgstr "材質滲透..."

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:500
msgid ""
"Causes color to bleed out in to fully transparent pixels, this solves "
"outlines on straight alpha compositing.\n"
"\n"
"Only use this if your game engine can't use premultiplied alpha."
msgstr ""
"使色彩滲出到透明像素上，以消除直通 alpha 渲染的白邊.\n"
"\n"
"僅適用於不支援預乘 alpha 的遊戲引擎."

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:502
msgid "Generate Mipmaps..."
msgstr "生成 Mipmap..."

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:505
msgid "Regenerates the puppet's mipmaps."
msgstr "重新生成模型 Mipmap。"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:507
msgid "Generate fake layer name info..."
msgstr "產生假圖層名稱資訊..."

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:517
msgid "Generates fake layer info based on node names"
msgstr "依據節點名稱產生假圖層資訊"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:523
msgid "Puppet Recovery"
msgstr "模型修復"

#. FULL REPAIR
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:527
msgid "Attempt full repair..."
msgstr "嘗試修復…"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:530
msgid ""
"Attempts all the recovery and repair methods below on the currently loaded "
"model"
msgstr "對當前模型進行以下所有修復方式"

#. REGEN NODE IDs
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:533
msgid "Regenerate Node IDs"
msgstr "重新生成節點 ID"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:537
msgid "Regenerates all the unique IDs for the model"
msgstr "重新生成模型獨特 ID"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:543
msgid "Verify INP File..."
msgstr "驗證 INP 檔案…"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:546
msgid "Attempts to verify and repair INP files"
msgstr "嘗試驗證和修復 INP 檔"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:551
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:553
msgid "Online Documentation"
msgstr "線上說明書"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:557
msgid "Inochi2D Documentation"
msgstr "Inochi2d 說明書"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:565
msgid "Report a Bug"
msgstr "回報錯誤"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:568
msgid "Request a Feature"
msgstr "功能請求"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:576 source/creator/windows/about.d:133
msgid "About"
msgstr "關於"

#. Donate button
#. NOTE: Is this too obstructive in the UI?
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:590 source/creator/widgets/mainmenu.d:606
#: source/creator/windows/about.d:124
msgid "Donate"
msgstr "贊助"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:609
msgid "Support development via Patreon"
msgstr "透過 Patreon 贊助開發"

#: source/creator/widgets/modal/nagscreen.d:116
#: source/creator/windows/videoexport.d:270
msgid "Close"
msgstr ""

#: source/creator/windows/autosave.d:45
msgid "Inochi Creator closed unexpectedly while editing this file."
msgstr ""

#: source/creator/windows/autosave.d:46
msgid "Restore data from a backup?"
msgstr ""

#: source/creator/windows/autosave.d:55
msgid "Discard"
msgstr ""

#: source/creator/windows/autosave.d:61
msgid "Restore"
msgstr ""

#: source/creator/windows/autosave.d:72
msgid "Restore Autosave"
msgstr ""

#: source/creator/windows/editanim.d:36 source/creator/windows/editanim.d:46
msgid "Invalid Name"
msgstr ""

#: source/creator/windows/editanim.d:37
msgid "Name can not be empty!"
msgstr ""

#: source/creator/windows/editanim.d:47
#, c-format
msgid "%s is already taken! Please chose another animation name."
msgstr ""

#: source/creator/windows/editanim.d:89
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "輸出選項"

#: source/creator/windows/editanim.d:91
#, fuzzy
msgid "Weight"
msgstr "亮色主題"

#: source/creator/windows/editanim.d:93
#, fuzzy
msgid "Frames"
msgstr "參數"

#: source/creator/windows/editanim.d:96
msgid "Lead In"
msgstr ""

#: source/creator/windows/editanim.d:97
msgid "Lead Out"
msgstr ""

#: source/creator/windows/editanim.d:100
#: source/creator/windows/videoexport.d:195
#, fuzzy
msgid "Framerate"
msgstr "相機"

#: source/creator/windows/editanim.d:112
msgid "Custom Framerate"
msgstr ""

#: source/creator/windows/editanim.d:119
#, fuzzy, c-format
msgid "%ss %sms"
msgstr "%s 原先是 %s"

#: source/creator/windows/editanim.d:139
msgid "120 FPS"
msgstr ""

#: source/creator/windows/editanim.d:140
msgid "60 FPS"
msgstr ""

#: source/creator/windows/editanim.d:141
msgid "30 FPS"
msgstr ""

#: source/creator/windows/editanim.d:142
msgid "25 FPS"
msgstr ""

#: source/creator/windows/editanim.d:143
msgid "Custom Framrate"
msgstr ""

#: source/creator/windows/editanim.d:157
#, fuzzy
msgid "New Animation..."
msgstr "編輯動畫"

#: source/creator/windows/editanim.d:170
#, fuzzy, c-format
msgid "Edit %s..."
msgstr "編輯網格"

#: source/creator/windows/imgexport.d:93
#: source/creator/windows/videoexport.d:157
msgid "Export Settings"
msgstr "輸出設定"

#: source/creator/windows/imgexport.d:110
#: source/creator/windows/videoexport.d:174
msgid "Allow Transparency"
msgstr "允許透明"

#: source/creator/windows/imgexport.d:111
#: source/creator/windows/videoexport.d:175
msgid "Use Post Processing"
msgstr "啟用後期處理"

#: source/creator/windows/imgexport.d:137
msgid "Export Image..."
msgstr "輸出圖像…"

#: source/creator/windows/imgexport.d:144
#: source/creator/windows/videoexport.d:294
msgid "No cameras to export from in Scene, please add a Camera."
msgstr ""

#: source/creator/windows/inpexport.d:106
msgid "Atlassing"
msgstr ""

#: source/creator/windows/inpexport.d:110
#, fuzzy
msgid "Decoration"
msgstr "旋轉"

#: source/creator/windows/inpexport.d:140
#, fuzzy
msgid "Atlas Settings"
msgstr "工具設定"

#: source/creator/windows/inpexport.d:142
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

#: source/creator/windows/inpexport.d:158
msgid "Non-linear Scaling"
msgstr ""

#: source/creator/windows/inpexport.d:159
msgid ""
"Whether too large parts should individually be scaled down instead of all "
"parts being scaled down uniformly."
msgstr ""

#: source/creator/windows/inpexport.d:162
msgid "Texture Scale"
msgstr "材質比例"

#: source/creator/windows/inpexport.d:168
msgid "Padding"
msgstr ""

#: source/creator/windows/inpexport.d:174
msgid "Optimizations"
msgstr ""

#: source/creator/windows/inpexport.d:176
msgid "Prune unused nodes"
msgstr ""

#: source/creator/windows/inpexport.d:177
msgid "Prune nodes which have been disabled from the export."
msgstr ""

#: source/creator/windows/inpexport.d:193
msgid "Watermark"
msgstr ""

#. Allow saving texture to file
#: source/creator/windows/inpexport.d:200
msgid "Load"
msgstr ""

#: source/creator/windows/inpexport.d:256
msgid "Preview"
msgstr ""

#: source/creator/windows/inpexport.d:329
#: source/creator/windows/videoexport.d:192
msgid "Loops"
msgstr ""

#: source/creator/windows/inpexport.d:342 source/creator/windows/settings.d:191
msgid "No settings for this category."
msgstr "此類別無設定選項。"

#: source/creator/windows/inpexport.d:356
msgid ""
"A texture was too large to fit the texture atlas, the textures have been "
"scaled down."
msgstr "材質過大無法放入材質圖集，材質比例已被調降。"

#: source/creator/windows/inpexport.d:375
msgid "Export failed..."
msgstr "輸出失敗…"

#: source/creator/windows/inpexport.d:384
msgid "Export Options"
msgstr "輸出選項"

#. Points where the user can set parameter values
#: source/creator/windows/paramaxes.d:156
msgid "Breakpoints"
msgstr "斷點"

#: source/creator/windows/paramaxes.d:187
msgid "One or more axes points are overlapping, this is not allowed."
msgstr "一個或多個軸點重疊，被禁止的操作。"

#. Title for the parameter axis points window
#. This window allows adjusting axies in the
#. Parameter it's attached to.
#. Keypoints show up on every intersecting axis line.
#: source/creator/windows/paramaxes.d:246
msgid "Parameter Axes Points"
msgstr "參數軸線端點"

#: source/creator/windows/paramprop.d:43
msgid "Parameter Name"
msgstr "參數名稱"

#: source/creator/windows/paramprop.d:48
msgid "Parameter Constraints"
msgstr "參數限制"

#: source/creator/windows/paramprop.d:105
msgid "Name is already taken"
msgstr "名稱已存在"

#. Title for the parameter properties window.
#: source/creator/windows/paramprop.d:138
msgid "Parameter Properties"
msgstr "參數內容"

#: source/creator/windows/psdmerge.d:238 source/creator/windows/kramerge.d:242
#, c-format
msgid "%s  %s"
msgstr "%s  %s"

#: source/creator/windows/psdmerge.d:281 source/creator/windows/kramerge.d:285
msgid "Ignore"
msgstr "無視"

#: source/creator/windows/psdmerge.d:281 source/creator/windows/kramerge.d:285
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: source/creator/windows/psdmerge.d:378 source/creator/windows/kramerge.d:382
msgid "Only show unmapped"
msgstr "只顯示未映射"

#. Auto-rename
#: source/creator/windows/psdmerge.d:398 source/creator/windows/kramerge.d:402
msgid "Auto-rename"
msgstr "自動重新取名"

#: source/creator/windows/psdmerge.d:399
msgid ""
"Renames all mapped nodes to match the names of the PSD layer that was merged "
"in to them."
msgstr "重新命名所有以映射的節點已對應 PSD 圖層。"

#: source/creator/windows/psdmerge.d:402 source/creator/windows/kramerge.d:406
msgid "Re-translate"
msgstr "重新移動"

#: source/creator/windows/psdmerge.d:403 source/creator/windows/kramerge.d:407
msgid ""
"Moves all nodes so that they visually match their position in the canvas."
msgstr "移動所有節點以對齊在畫面中的位置。"

#: source/creator/windows/psdmerge.d:451
msgid "PSD Merging"
msgstr "PSD 合併"

#: source/creator/windows/rename.d:64
#, c-format
msgid "Rename %s..."
msgstr "重新命名 %s…"

#: source/creator/windows/texviewer.d:47
msgid "Texture Viewer"
msgstr "材質顯示"

#: source/creator/windows/trkbind.d:61
msgid "Bind To"
msgstr "綁定至"

#: source/creator/windows/trkbind.d:82
msgid "Bone Input"
msgstr "骨架輸入"

#: source/creator/windows/trkbind.d:83
msgid "Position (X)"
msgstr "座標 X"

#: source/creator/windows/trkbind.d:84
msgid "Position (Y)"
msgstr "座標 Y"

#: source/creator/windows/trkbind.d:85
msgid "Position (Z)"
msgstr "座標 Z"

#: source/creator/windows/trkbind.d:86
msgid "Rotation (X)"
msgstr "旋轉 X"

#: source/creator/windows/trkbind.d:87
msgid "Rotation (Y)"
msgstr "旋轉 Y"

#: source/creator/windows/trkbind.d:88
msgid "Rotation (Z)"
msgstr "旋轉 Y"

#: source/creator/windows/trkbind.d:94
msgid "Binding Axis"
msgstr "軸線綁定"

#: source/creator/windows/trkbind.d:115
msgid "Refresh Bindable"
msgstr "刷新可綁定參數"

#. Title for the parameter properties window.
#: source/creator/windows/trkbind.d:144
msgid "Bind Tracking to Parameter"
msgstr "綁定跟蹤到參數"

#: source/creator/windows/videoexport.d:179
#, fuzzy
msgid "Output"
msgstr "輸出比例"

#: source/creator/windows/videoexport.d:180
#, fuzzy
msgid "Animation"
msgstr "編輯動畫"

#: source/creator/windows/videoexport.d:193
msgid "How many times the animation should loop"
msgstr ""

#: source/creator/windows/videoexport.d:198
msgid "[AUTO]"
msgstr ""

#: source/creator/windows/videoexport.d:200
msgid "Framerate of the video file"
msgstr ""

#: source/creator/windows/videoexport.d:202
msgid "Lock to Animation Framerate"
msgstr ""

#: source/creator/windows/videoexport.d:204
msgid "Codec"
msgstr ""

#: source/creator/windows/videoexport.d:281
#, fuzzy
msgid "Export Video..."
msgstr "輸出失敗…"

#: source/creator/windows/videoexport.d:284
msgid "FFMPEG was not found, please install FFMPEG to export video."
msgstr ""

#: source/creator/windows/videoexport.d:302
msgid "No animations are defined for this model, please add an animation."
msgstr ""

#: source/creator/windows/paramsplit.d:48
msgid " (Split)"
msgstr " （分割）"

#: source/creator/windows/paramsplit.d:182
msgid "Split Parameter"
msgstr "分割參數"

#: source/creator/windows/settings.d:79 source/creator/windows/settings.d:110
msgid "Look and Feel"
msgstr "外觀設定"

#: source/creator/windows/settings.d:87
msgid "Accessbility"
msgstr "協助工具"

#: source/creator/windows/settings.d:111 source/creator/windows/welcome.d:174
msgid "Color Theme"
msgstr "主題色彩"

#: source/creator/windows/settings.d:111 source/creator/windows/settings.d:112
#: source/creator/windows/welcome.d:174 source/creator/windows/welcome.d:175
msgid "Dark"
msgstr "暗色主題"

#: source/creator/windows/settings.d:111 source/creator/windows/settings.d:113
#: source/creator/windows/welcome.d:174 source/creator/windows/welcome.d:176
msgid "Light"
msgstr "亮色主題"

#: source/creator/windows/settings.d:119 source/creator/windows/welcome.d:160
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: source/creator/windows/settings.d:138 source/creator/windows/welcome.d:186
msgid "UI Scale"
msgstr "UI 縮放"

#: source/creator/windows/settings.d:148
msgid "Max Undo History"
msgstr "最高復原數量"

#: source/creator/windows/settings.d:154
msgid "Linux Tweaks"
msgstr "Linux Tweaks"

#: source/creator/windows/settings.d:156
msgid "Disable Compositor"
msgstr "停用合成器"

#: source/creator/windows/settings.d:163
msgid "Accessibility"
msgstr "協助工具"

#: source/creator/windows/settings.d:165
msgid "Use OpenDyslexic Font"
msgstr "使用 OpenDyslexic 字體"

#: source/creator/windows/settings.d:169
msgid "Use the OpenDyslexic font for Latin text characters."
msgstr ""

#: source/creator/windows/settings.d:175
#, fuzzy
msgid "Enable Autosaves"
msgstr "無法存檔 %s"

#: source/creator/windows/settings.d:180
msgid "Save Interval (Minutes)"
msgstr ""

#: source/creator/windows/settings.d:185
msgid "Maximum Autosaves"
msgstr ""

#: source/creator/windows/settings.d:204 source/creator/windows/welcome.d:198
msgid "Inochi Creator needs to be restarted for some changes to take effect."
msgstr "重啟 Inochi Creator 以讓變更生效。"

#: source/creator/windows/settings.d:212
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: source/creator/windows/kramerge.d:403
#, fuzzy
msgid ""
"Renames all mapped nodes to match the names of the KRA layer that was merged "
"in to them."
msgstr "重新命名所有以映射的節點已對應 PSD 圖層。"

#: source/creator/windows/kramerge.d:454
#, fuzzy
msgid "KRA Merging"
msgstr "PSD 合併"

#: source/creator/windows/flipconfig.d:317
msgid "<< Not assigned >>"
msgstr ""

#: source/creator/windows/flipconfig.d:379
msgid "< Add new row >"
msgstr ""

#: source/creator/windows/flipconfig.d:443
msgid "Pair"
msgstr ""

#: source/creator/windows/flipconfig.d:451
#, fuzzy
msgid "Part 1"
msgstr "組件"

#: source/creator/windows/flipconfig.d:452
#, fuzzy
msgid "Part 2"
msgstr "組件"

#: source/creator/windows/flipconfig.d:528
msgid "Flip Pairing"
msgstr ""

#: source/creator/windows/welcome.d:113
msgid "Unsupported"
msgstr "未支援"

#: source/creator/windows/welcome.d:149
msgid "Quick Setup"
msgstr "快速設定"

#: source/creator/windows/welcome.d:211
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: source/creator/windows/welcome.d:223
msgid "Create Project"
msgstr "新增專案"

#: source/creator/windows/welcome.d:226
msgid "New..."
msgstr "新增..."

#: source/creator/windows/welcome.d:253
msgid "Import PSD..."
msgstr "匯入 PSD…"

#: source/creator/windows/welcome.d:259
#, fuzzy
msgid "Import KRA..."
msgstr "匯入…"

#: source/creator/windows/welcome.d:271
msgid "Recent Projects"
msgstr "最近專案"

#: source/creator/windows/welcome.d:299
msgid "On the Web"
msgstr "在網路上"

#: source/creator/windows/welcome.d:304
msgid "Website"
msgstr "官網"

#: source/creator/windows/welcome.d:310
msgid "Documentation"
msgstr "文檔"

#: source/creator/windows/welcome.d:316
msgid "Join our Discord"
msgstr "加入我們的 Discord"

#: source/creator/windows/welcome.d:325
msgid "Buy a copy"
msgstr ""

#: source/creator/windows/welcome.d:330
msgid "Patreon"
msgstr "Patreon"

#: source/creator/windows/welcome.d:334
msgid "Github Sponsors"
msgstr "Github 贊助"

#: source/creator/windows/welcome.d:362
msgid "Inochi Creator Start"
msgstr "Inochi Creator 啟動"

#: source/app.d:95
msgid "Warning!"
msgstr ""

#: source/app.d:96
msgid ""
"You're running a nightly build of Inochi Creator!\n"
"Inochi Creator may crash unexpectedly and you will likely encounter bugs.\n"
"Make sure to save and back up your work often!"
msgstr ""

#: source/app.d:103
msgid "Thank you!"
msgstr ""

#: source/app.d:104
msgid ""
"Thank you for downloading Inochi Creator!\n"
"Software is expensive to create and the same goes for Inochi Creator.\n"
"Kindly consider chipping in to fund the development!\n"
"\n"
"To remove this nagscreen, [buy a copy today!](https://inochi2d.com)"
msgstr ""

#~ msgid "Edge Tool"
#~ msgstr "邊緣工具"
